［推上熱門］香港人 加油

轉自 free Hong Kong

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！